單日增29宗輸入個案破第四波疫情紀錄 22人由印度抵港

南亞狗攬炒香港

外地疫情嚴峻，本港今日（18日）新增30宗確診個案，29宗屬輸入個案，當中22宗由印度抵港，其餘分別來自印尼、菲律賓、埃及及加拿大。

今日新增個案中，29宗為輸入個案，有22宗由印度抵港，4宗由印尼抵港，1宗由菲律賓抵港，1宗由埃及抵港，及1宗由加拿大抵港，大部分人皆沒有病徵，分別於北角華美達盛景酒店、香港灣仔帝盛酒店、西營盤華美達海景酒店，及赤鱲角富豪機場酒店檢疫。